今年有報edu 幼教pt degree請入黎

到宜架都未着offer系米冇望

上年grad 上年入行， GPA有3，

系你老母
米你老母

我都係上年grad，上年入行，GPA冇3但有offer。
我諗應該有時都睇運，再等下啦
教大幼教4年SEN/NCS今日先截，可能仲有機會😉

係

系米，我諗你改好就會有offer

報咗三年同四年都冇消息

係咪edu親生女？

ive hd

Me too 喎 睇黎靠彩數

你報左3年定4年？

Edu had grad gpa啱啱過3
三年冇Offer 四年嘅Deadline前報咗
依家都冇Offer 係咪已經冇希望...

both

我都未收到offer，我打去問佢話啱啱先開始處理𡁵啲申請，唔知係咪
但多數覺得都冇機會，好多人爭⋯

吾知佢收人咩準則...有frd gpa2.幾都收

今日再打過去，佢話派offer派到8月中

應該要等啲人唔要，佢先再放返啲位出嚟

2.幾？

2.9幾

點垃圾法講黎聽下

有冇人試過到八月先收到Offer